全世界推撚爆呢張相！

推俾全世界知

有冇原相

push

推

上網睇到

push!

借位推&幫推
[行動策略] 入黎睇下依幾張圖啱唔啱用

???

P仔推唔到 save圖send街坊先

屌佢老母！自己挾持白衫手足！人地乜柒都冇做！

有冇原相
放twitter

無警告一槍指落心口

關家榮 意圖謀殺

無啦啦衝去捉白衫手足挾持！再槍指心口

拉個白衫埋嚟, 用槍指心口
根本就係脅持人質

想要原相

推到有原圖 dllm

問佢拎

希望拍攝者分享原圖

千祈唔好搞果兩個女
最痛心莫過於親人受傷
千祈唔好傷害果兩個女呀

Lennon Wall

意圖謀殺

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

國際見 TWITTER REDDIT

臨訓前 要溫定書先好考試

【緊急】聽日嘅後備方案

【戰術】入嚟傾！唔好以為聽日會好似今日咁順利

甴近平

謀殺啊

Pish

推啊

推爆佢

Up

Push

推呢個

白衫手足 2 隻手乜都無 ... 就畀暴狗用槍插住... 仲厚顏到話人地有鐵通
屌你老母臭化閪

自己行埋去指住人

驚就咪撚行街啦，一見到戴口罩就拔槍衝埋去攬人開槍

嘩

推爆佢

習曱甴！！！

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

推呀

其實睇片個陣都見到

原圖

好心唔識整咪撚整

脅持人質咁扯一個過去射另一個

完全冇任何攻擊行為 自己主動拔槍捉人再挾持對心口

推！！ 痴撚線

屌佢老母殺人犯！

Twitter

Twitter 有冇post

我都係share

甴曱平

推！

痴線

推上twitter

印象中有記者係另一角度拍攝西灣河中槍現場
唔知有無下文

推，有冇原圖？

殺人犯

求原圖

狗女

推！！！

殺人犯！

點解好似唔同左樣

有冇高清版?

哇
姐係拎槍脅持人質在先

凱x
x文

惠x
x之

依個時候放出黎

推爆

嘩屌

Tui

曱大大

嗰位記者安全都要小心俾狗滅口就大鑊

你老豆係殺人犯

Cls

好恐怖

有無原圖

pish

兩個女有咁既老豆真係好光榮，應該共享榮耀

推爆佢！

我睇完片已經咁覺得
根本係捉個人黎脅持
救佢嘅就要死？

一樣咖
對衫 錶 同埋隻關狗一開始係有戴眼鏡
白衫風褸逃脫嗰陣嘗試插佢眼先走到

黑衫係救人先出事，
警甴

如果咁都無刑責
我都冇野好講了

以後要鎖兩個女喺夾萬啦出面咁危險

RT

原圖有嗎?

推!!!!!!

推到你老母死呀

畜意謀殺
唔好以為走得甩，DLLM

屌你老母

Ok
[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

哇

自衞一定係拔槍向後行 保持距離
黑警擺明一早準備開槍想殺人

主動拎槍衝埋去

已經雙手舉起示意冇武器，仲要一野行去就槍指心口！受乜撚野威脅呀你班狗屌你老母！

3個手足都手無寸鐵
係死黑警捉白衫做人質呀

有天有地唔撚射射人
今天頭頂冇簷蓬啦掛

都

全世界retweet!

話背後既人有鐵通，所以呢兩個人唔係手無寸鐵，要射殺，咁不如話100米外既人有刀都關佢地事？

第一張就夠

第二張加左把刀
變咗P圖咁

屌

痴撚線

手足唔驚呢下好型

殺人犯捉市民做人質
救佢嘅都要死

推多次

popo唔是話搶槍咩

RT plz

想講大家學下 佢比支槍指撚住 都冇驚過 大家睇下條片都見到

Fb 見到
估計係cap人地ig story

全民起義！

PUSH

新款胡蕉槍

比起舊款
威力更大 射程更遠 更準
而且可以裝備光學瞄具

缺點係
彈藥少

呢單野總之唔可以咁樣算
殺狗又好咩都好

推撚到佢扑街！！！！！

CLS

文宣準備
聽日派街坊

重整警隊 刻不容緩

推到有原相，聽日瘋狂airdrop

2

Save and push

3

唔抵得光頭警有得出FIGURE
依家交通警都要出黎搶FO

戴黑手套，手指按著扳機！

4

滿手鮮血既仆街

謝皮狗睇到未？

香港同國際都要知

Retweet

謀殺

推上reddit plz

RT啊

已經放左上twitter喇

兩手 fing fing 呀
邊撚到鐵通dngh

警甴REDRUM

習曱甴!!!

呢張一定要比全世界知 推爆twitter

推，冇為意有呢個位

痴鳩線

上面絲打擺左link 幫手retweet

關家榮冚家鏟

cks

聽日再拎呢張相去問4點黑警會！ CLS，以為自己拍緊戲？

屌死佢！！！

謀殺！！！

就算唔睇張近照
今朝睇條片見到
佢既動作本身已經係挾持
個白衫根本冇做任何野
亦冇手持任何武器

個黑警自己妄想被害咁

根本正名謀殺！

推爆個post仲要RT佢老母啊

佢老豆係殺人犯

推..

up

你唔整張原相好難搞...

屌佢老母

呢槍最後有冇開

tui

唔知聽日恐怖分子會又會點回應呢個吱牙膏呢

白衫手足都唔想走咗去

有冇原相 記者可加水印只求相

Ho push

曱近平

係邊一單？中槍前被挾持的白衫手足？

係

推啊 推

‪
有慢鏡

殺人犯罪行

推呀 明顯謀殺

推爆佢！！！

張相對面橙褸記者 有冇片或相
定係丘B黎？

原圖呢屌

係，世紀冤案，連環謀殺母女案🙏😤

根本就企圖謀殺 死仆街

推retweet

ｃｌｓ

我要罷工！

有無原相? 咩公司攝記
字多過圖not good for 文宣
we need a more striking image, not a screenshot from IG

自己先衝埋去自製危險 點知冇人攻擊佢 照開槍 呀蛇做野唔撚洗你教

根本第一下用支槍隊埋去白衫手足心口, 已經係痴左線

根本一走火必死！
交警開車衝向人群係國際標準叫恐怖襲擊！
突然捉個冇任何攻擊，冇武器ge人叫挾持同意圖謀殺！
中槍手足就係畜意謀殺！

推啊屌 謀殺啊dnlm

睇完條片 見到警員主動攬人
(個動作似係啲賊揸住支槍想脅持人質咁）懷疑佢本身已有暴力傾向
如果唔有個黑衫頂一頂
個結局好可能係白衫近距離中槍死亡

呢個撚樣short架? 唔死唔撚得

唔好淨係係連登推share出去
Twitter Facebook IG 文宣貼牆
用盡一切能力將依件事傳出去
將事實話比啲朦朦下既人聽

關惠之 關凱文
你老豆謀殺呀

德望家教會？ 比個癲既做主席
你啲仔女會唔會出事㗎

睇埋立場分析

Push ah!!!!

哇屌你殺人呀

而家出街都好驚

呢啲唔叫手無寸鐵？

Dllm死交警

謀殺市民

推爆佢呀屌！殺人犯

有冇原圖

文宣見

推！！

pishh

Oh...!!!!

推完 做多一步 禁入去RT

戴黑手套，手指按著扳機！

槍械使用守則，決定發射時才可把手指按著扳機。

習曱甴

根本有乜差池走火即死

有圖有片都可以指鹿為馬話生命受到嚴重威脅

點睇都係示威者生命受到嚴重威脅啦

推 屌你老母西

畜生蓄意謀殺

推呀!!!

以為炒左車 唔該晒

藍絲係想黄絲死
當對手係呢班怪物
我地亦會逐漸變成怪物
點走落去

推﹗

所以係禁止按着扳機，除咗準備發射。

死黑警

推!!!

Twitter見

pushhhhh

習曱甴
721 831 101 1111

片睇唔清楚隻黑驚有冇戴眼鏡

推呀! 原版最好!

死曱甴填命

dllm

殺人犯!

721
811
831

Rt

Z

Le條友冇得拆ga la,有相有片有樣, 同朱sir案相似

推撚爆佢

S

想搵張清楚啲嘅原圖，唔好畫咁多嘢係上面

死黑狗

推 要掩蓋手足用身軀擋槍既真相

啱啱先留意到
Popo手指已插入掹雞位
即係有晒開鎗嘅心態同准備
否則佢食指應該只係貼响鎗膛上

等上國際法庭

唔係要停職
要告謀殺，坐10年起

心口指完之後再挾持人質

同問

推佢老母臭閪 垃圾黑警
無一個係無辜

張相Twitter 起勢咁band

黑警死全家

幫手upvote

皇天擊殺

Diu....

曱甴平

唔推

嘩屌推

有冇人一齊接放學 想問候下

殺人魔

西灣河開槍案的五個警謊

預測 開槍殺人口交警 女兒將來條路會係點呢？
洋腸？ 成個柒姑碌點會無有你份
香港人？ 當你玩具都覺得虐待自己碌尻
中國狗 ? 還可以
不過中國狗身上果陣一認就認得唔出的中國臭味 真係幾難頂 個女晚晚俾人屌 仲要吸呢種味 正

個女一生人就係因為個殺人老豆而抬唔起頭做人
抬起自己老豆個龜頭 可能試過呀 交通警嫂

推 好撚癲

我睇唔到
你腥出黎我就要信？

與其繼續聽警謊記者會，不如自已親眼看片段，以下是一些想挑出來強調的部分：

1. 警謊指開槍警員正面對生命威脅，而且是來自「一群」示威者。我們可以很清晰的看到，在警員完全轉身，獲得他身後的全貌之前，他已經開始拔槍。而且當時警員與他的主要目標白衣男子之間，相隔著幾位明顯只是途經的市民，在視野仍未清晰之前，警員就已經選擇致命武力。

2. 警謊指有人持有「鐵通」，我們可以看到其實是一人持有材質未明的棍棒，一人持有雨傘。但持有器具的兩人，根本一直未有接近警員，而警員亦未曾把兩人視作目標。開槍警一直未有望向他們，也沒有把槍支指向他們，反而打從一開始就衝著已攤開雙手，手無寸鐵的白衣男子。

3. 警謊指既然沒有辦法保持距離，只好在持槍情況下試圖拘捕。事實是，警員一手按著白衣男的肩膊，一手將槍口貼近目標胸膛，而白衣男雙手則保持攤開，這是有意拉開距離的表現嗎。如果原初的意圖只是拉開距離，只需揮出警棍便可確保安全，明顯由頭開始就抱有殺意。

4. 中槍黑衣男此時才步出，明顯也是手無寸鐵的。他至所以走前，就是因為警員在上一秒對其他的示威者，做出非常危險的舉動（而警察是有直轟他人心臟的前科），他希望可以分隔兩人。可以見到，黑衣男自已也是非常害怕被槍口對著，起初是閃縮，後來是欲撥開不斷朝向他的手槍，結果被屈搶槍。

5. 在開槍前一刻，警員持槍右手已收起，黑衣男也再沒伸手，警員槍支毫無可慮之處。而濫暴魔警偏要轟他一槍。

721 811 831 101 傷11

唔知早排我借左人錢
洗唔洗還呢
要還既我諗
連本帶利還

推 同謀殺有咩分別

俾人用槍指 麻煩羅刀插佢

恭喜晒

驚就唔好出街啦，記得啦

你試下問個小編

你睇返條片
影呢張相個人可能唔係記者
見到有個女人揸住大相機
企在行人路影過去

報仇

qg8

8964

求下佢地返學，唔好自始輟學

Share 埋去 fb ig 呀
8964

各位上Twitter推爆佢好冇

估計拿拿臨去外國讀，政府有補貼
不過去邊到都有我地ge人，係外國探佢地仲方便
返大灣區就難搞d

順帶一提唔好唔記得10.1開槍射健仔隻曱甴，佢都要承擔後果

PUSH 全家都仆街死

通緝西灣河 謀殺犯歸案

無知一問射健仔隻曱甴叫咩？

有冇原圖呀，呢張圖加工過好易畀人抽程係假圖

痴撚線 佢隻手指擺左入trigger個位 係ready開槍既姿勢 唔係純粹嚇人

[url]http://［老豆搵仔系列］10.1荃灣開槍謀殺學生既黑警底已起！！！[/url]

幾時死？

黑警死全家

必須同等受死

你睇佢隻手指
已經放咗落扳機度

頂，佢地減聲好快手
射周同學條片鏟得好快
雪慌會又屈緊佢搶槍，求片

推爆佢老母

P牌扮推

twitter

屌你老母對到正一正

推到有原圖

推

[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

遠程物理射手HKLOL

cls

721

1111

死全家

攞

幫手轉推

推到仆街

Push.

國際！

衰過日本皇軍

咁樣用槍指心口，真係好有問題，仲要射第二個

甴近平

屌佢老母
雙手無拎任何野都隊心口
隻曱甴戇鳩架？

繼續推啦，做咩呀你地？

收皮啦獴撚

借位推

11.11 上水一少年眼部中槍 點解無人提!!!!!!

等睇又有人話唔係影片無影住佢開槍
即係無開

屌凌晨睇啲Gif 圖版
再咁啱聽到rthk 新聞講塔利班記招精簡版
嬲到叫再喊到

推佢老尾

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

睇得越清楚
覺得越過份
似係佢發癲

直播原片（2:00）：

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

［罷工戰術］成本低作用高，我覺得成效好高。推

推

出現了

深夜再推

推爆你

佢以爲拉登出現？
定係自己叫拉登？

推推推

講就咁講
咁撚耐都未聽過有狗仔女比人攪

冚家剷

推 明顯挾持

fuck popo

又係一單兜唔到既警暴

612
721
805
831
1111

不能盡錄

殺人犯習曱甴

推到佢冚家剷

have orginal video?

推呀！！！！

有冇人做英文板？謝謝

嘩 佢兩個女 真係好撚樣衰

咩人嚟

推爆呢張原圖呀要

推。

恐怖分子挾持人質

兩個女女原來咁大個喇

屌你老味
完全無武器無動作就用槍指著人

你老豆冚家剷
你老母去大灣區做鷄

推，隻手指一早放係入面，即係晨早搵緊機會開槍
挾持人質果下就係佢自己刻意做嘅機會

關家榮 我屌你個女

指心口

721831101

原相!!!!

以為自己好L型既9人

關家榮 開槍狗

P

好撚仆街

Add to photos

,推

推呀!!!!!!!

721 831 101 114 1111

唔好炒車，另一條片顯示白衣男子手持鐵通

推啦

推到呢隻黑警毅進狗收皮，殺人犯死全家

唔好講咁多 save左先！

推！po多啲！fb會del！

Wa

今日蘋果

順便提提大家殺死周同學其中一對兇手

殺人黑警

喺連登推冇用

推 習曱甴 曱甴平 甴近平

見到佢個女個樣，我覺得夠了。

back up sin

Apple daily 出咗喇!!!!!

TUI

又呃回覆

喱嗰唔係射另一位手足嘅第二個角度黎咩

根本有睇片就知佢無啦啦拔槍然後上前攬住白衫

今晚就丁個細女

呢張好d

有咩仆街得過望住身邊既人仆街

For Twitter

痴撚線

殺狗行動Delay no more!!!!

UP

蓄意謀殺！

推撚爆黑警

。。

德望........

幫推 黑警死全家

Fuckimg Murder and Fucking 支那。

睇落似用槍推開佢?

又推下先

推爆佢!!

不推不是人

再推lol

殺人犯
姦撚咗你個大囡都天公地道

佢地即晚搬屋搬左去邊

再大力推

江甴民

我出街好怕警賊 因為會殺市民

.

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

Murderer

pish, 條冚家鏟無手尾跟，照常復職

個女最近唔知過得好無呢

做野認人以為坐車出入就冇問題？！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

要推上熱門~~~~
[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

推 警曱死全家

？

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

721 831 101 1111